網上行500m 仲有3個月完約，想續或轉會，請出招

同上

本身就係500mb光纖入屋鳥

轉1000MB囉~CMHK $108就有
上星期起門市申請完黎